25歲個單有冇汁？

手足

哦 琴晚沙田個單
此post 議員

25歲果個做中移動，期間同過其他人打麻將（傳聞係東亞員工）

打下麻雀都咁

好似話沙田圍錯架
馬頭圍先真

bea